蒙面法，係為左嚇大陸人

係人都知蒙面法對黃絲黎講根本唔可怕
到而加要驚既人一早唔會出黎
唔protect自己個樣而行出黎，而加已經係死路一條，唔比狗告暴動同非法集結，都會比黑幫點相施襲
帶左罩起碼有一線生機

咁咩人會驚蒙面法呢？
最驚既咪係受中共勢力影響既人
你估中國有冇人想抗共？你估有冇中資員工抗共？
係大陸唔可能有示威，香港就會成為大陸人反共既平台
點解咁急要立蒙面法？就係因為929全球反共後，中共開始聞到糯味，佢地真係好怕火燒到上去
正如831解放軍集結、過關要查手機，除左嚇香港人之外，更重要既係恐嚇大陸人

你估中共同港府會唔知蒙面法會引黎示威者更大既憤怒？但對比影響中共統治，秤過之後就係利多於弊

所以，就算我地唔驚都好，一定要阻止立蒙面法，為左營造更好既抗共環境

同意
敵人想做都應該反對

正解
盡力做

屌你中共on99
都7章啦, 幾時收皮呀?